# KapiBar

Enjoy with capybaras!

# Описание проекта

Проект по предмету "Архитектура мобильных приложений", представляет собой мобильное приложение с бесконечной лентой картинок с капибарами.

Выполнил студент 23 группы Лазарев Ярослав

# Постановка задачи

Реализовать мобильное приложение для просмотра ленты фотографий с функцией "бесконечной загрузки" и возможностью ставить "лайки" на каждой карточке.

# Описание технических и функциональных особенностей проекта

- Фреймворк: Flutter
- Используемая архитектура: BLoC
- Сервис фотографий: [Flicr](https://flicr.com/)

Отчет по выполнению [требований](docs/req.md) можно увидеть [здесь](docs/results.md).

При открытии приложения подгружается лента с фотографиями капибар. Каждое фото находится в отдельной карточке с заголовком и кнопкой "лайк". Пользователь может листать ленту, достижение конца ленты будет подгружена новая страница с фото. Пользователь может поставить/убрать лайк на каждой карточке, а также перейти на просмотр карточки в полноэкранном режиме. На этом экране также присутсвует кнопка "лайк", ее состояние синхронизированно с кнопкой на соответвующей карточке.

# Демо

[Видео демонстрация приложения](https://disk.yandex.ru/i/t0h8tXfvDGSmTQ)

Демо записано с устройства Google Pixel 7 Pro

Скачать APK файл для установки можно [здесь](app-release.apk)